大家一定要令何君妖做雙失議員！

雖然建制議員全部都係狗（除田氏），但姓何個位真係最仆街，希望新西既兄弟可以令佢今年同下年都輸。

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗